{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69629&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천두레펜션"
    },
    "text": "このペンションは位置がとても良くて澄んだ川と青い山が調和しているところにあります。 ペンションの前には漢灘江の山並みが流れていて散歩するのに最適です。 この周辺にはジェイン滝や曲線史博物館、新北温泉があり、観光客に人気があります。 ペンションは防疫を徹底的に実施しており、入室するすべてのお客様が安心して滞在できるように措置しています。 お客様のために手指消毒剤を備えており、ペンションのスタッフもマスクを着用しています。 入室は午後5時から可能で、退室は午後2時までです。 ペンション内では無料Wi-Fiを提供しており、禁煙政策が施行されているため喫煙は客室内では絶対禁止されています。 ペンション内には芝生と釜があり、お客様はバーベキューができる施設も利用できます。 炭とグリルはレンタルが可能で、利用時間は午前8時から午後2時までです。 一部の客室は最大人数を超える場合、入室できませんので、必ず注意してください。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットと一緒にご利用いただけません。 満19歳未満のお客様は必ず保護者と一緒にご利用ください。 お客様は利用施設の紛失や毀損に対しては責任を負わなければならず、火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内で使用してはいけません。 ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。上記の情報はペンション運営事情により変更されることがあり、オンシーズン中には客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ジェイン滝や曲線史博物館、新北温泉が周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、禁煙政策が施行されているため客室内では絶対禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には芝生と釜があり、バーベキューができる施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午前8時から午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満のお客様は保護者と一緒に宿泊する必要がありますか？",
            "answer": "はい、満19歳未満のお客様は必ず保護者と一緒に宿泊していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹などの火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内で使用してはいけません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 395
    }
}